我只係一件垃圾

無撚腦 浪費教育資源 垃撚圾

冇人理你
我埋你

多謝

我係另一件垃圾，fb fd 唔夠200人

垃圾都要爭 我係你地就死撚左佢算

積下口德啦

但你轉數快 計數快

要搵自己既舞台，巴打加油

可以要搵一世
多謝你

老雞

老雞呢個名好可愛其實

雞b

唔知自己學左D咩？
唔緊要啦,考完咪算囉

我覺得自己好懶
好無毅力

拎黎煲湯

但你冇毅力都咁叻

98%既人類都係懶
我都係

邊忽

懶得黎 都會有個譜
但我係無 一灰心就咩都唔願做
好想比多d掙扎呀

一樣
但就黎考試啦
比d掙扎啦

綠常有200個FB FD都會好叻叻

馬b

張b

老b

成個sem都係hea住過
仲掙唔掙扎好 而家我內心好掙扎

快d蕉fd囝 一陣又比人笑啦

你岩

成全巴讀邊間

工業學院
掙扎中

咁睇你要咩選擇
你可以選擇HEA落去 但之後唔後悔就得
大學好自由

我都HEA左幾個禮拜了

你係咪舊登會員xxx三大

點解你會認得我

掉去堆填區

真唔真牙

有無興趣做ptgf

口德+1

唔好踢爆我la

你係咪幫襯先

係咪真架

拖手仔 $200
陪溫書 $300/hr

好狡猾

痴線 咁平

Ptsp
Part time study partner